上環有太空人趕在飛船升空前飲早茶！

有外星人降落地球

想知佢點食野

Ground control to Major Tom

睇咗好撚耐。。